{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058509",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=69592&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주종달리필하우스"
    },
    "text": "全客室は一軒家の形で提供され、プライベートな休憩スペースを提供しています。 炭火バーベキュー施設があり、鐘達里海辺と河道海水浴場が近くにあります。 無料Wi-Fiが提供されており、全室禁煙で駐車も可能です。 バーベキュー施設は事前予約が必要で、炭やグリルのレンタルができます。 準備時間は5時から9時までで、利用時間は5時から22時までです。 個別バーベキューが可能であり、事前予約が必要です。 最大人数を超える場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 ペットは入室できず、保護者のいない未成年者の宿泊は禁止されます。この場合、強制退室および払い戻しはできません。 実際の画像と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。 客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには料金変動がある場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の形はどのような形ですか？",
            "answer": "全客室は一軒家の形で提供されています。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が近くにありますか？",
            "answer": "鐘達里海辺と河道海水浴場が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用方法はどうなっていますか？",
            "answer": "バーベキュー施設は事前予約が必要です。準備時間は5時から9時までで、利用時間は5時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "個別バーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、個別バーベキューも可能ですが、事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の宿泊は保護者の同伴が必要です。保護者のいない未成年者の宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹は使用できますか？",
            "answer": "客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹は使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はどうなっていますか？",
            "answer": "客室内では指定された場所にゴミを分別して捨てるようお願いしています。"
        },
        {
            "question": "料金や情報は変更される可能性がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの事情によって上記の情報は変更される場合があります。また、オンシーズンには料金変動がある場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 331,
        "QA": 365
    }
}